仲有三個星期就到聖誕

希望各位連登巴絲可以開開心心過聖誕
無論親情友情定愛情都可以一直保持落去
聖誕當日約咗屋企人朋友另一半嘅玩得開心啲
未約嘅希望你哋快啲約到
溝緊仔或女嘅希望你哋快啲溝到然後甜甜蜜蜜過聖誕
總之希望大家今年過個開心愉快幸福嘅聖誕
唔好好似本行咁

咁多年都單身過

仲要今年單戀失戀

今年呢？
有冇試下約fd

之前有幾年有約朋友，今年隨緣啦

你呢今年聖誕點過？

祝你有fd主動約
冇嘅唔緊要
有我陪你

最撚憎你呢啲偽善正能量 屌你老母

冇fd冇女同屋企人不和
連登過

唔好咁啦
見你個個post都屌人
開心啲唔好咩

你地唔開心我就會開心

咁sad，唔緊要我聖誕係輝夜post或者感情台yo下你

我年年都自己一個過好唔開心
你而家開心返啲未
今年笑住迎接聖誕好唔好

人地有高Cgpa，又有囡，我乜柒都冇

輝夜post不了
未見過有動漫po啲人咁嘅樣
其他po都係大家開開心心傾套作品
係得輝夜po鍾意捉住人binc
以後唔會再喺嗰個po講咁多嘢
嗰晚我會喺感情台開po
得閒入嚟吹下水圍下爐

唔洗咁頹
你仲有我同一眾連登巴絲

抵撚柒死 死loser

咁你開心返啲未

hi豬豬

仲未訓既？

就瞓
開完po諗住覆一個鐘之後先瞓

仲有半個鐘

係
幾眼瞓都要捱埋佢

點知得我

係
毒撚連開個po都冇人理

早晨nana

開得太密

早晨行行

倒數po嚟
一日一次
可能有啲巴絲幾日先上一次連登
我要將呢份祝福帶埋俾佢哋

聖誕點過

自己過
等你聖誕正日PO啊

我都想生命就快完，倒數幾日就完

又多一人圍爐

到時見
你唔係自己過
有一眾連登巴絲陪你

一齊圍爐取暖 暖笠笠過聖誕

唔好
冇咗豬豬本行點算

好野

咁快掛住禾

我哋仲要一齊圍爐
唔準你講啲咩生命就快完

又笑鳩本行

圍完就結

笑笑，你笑咩

因為我喺隔離復緊佢

都唔得
我一得閒就會搵人圍爐

咁你係有春袋定冇春袋

之前冇
而家有返

你話我唔掂既

可拆

搞咩 邊個話你唔掂

你個爐唔掂
唔係你唔掂
你好掂

你睇下你

放棄治療

那夜凌晨，我親手揸爆咗自己個春袋

今日係動物台大日子

做咩

唔好放棄

更加要放任自己

點講嘢

佢俾咗個爐我睇
我話佢個爐唔掂圍唔到
就係咁咋嘛

。。。。。。
輝夜？？？
春袋唔到你話事

咩爐

重複者要爆袋

手爆？

咩係動物台

佢話佢個爐係咁
點圍啫
要開po先圍到爐㗎嘛

我係
親手捏爆

開爐咪得

動漫台

哦

有呢個台

點開爐

邊緣到冇人知

就咁開

我少上

你咪開緊

唔知正常
一堆社會敗類聚集地

呢個po嚟

有人就有是非

動物台最多

咪即係爐

唔啱咪走

咁佢個爐呢

為咗追動漫要入

在心

Ohhhhhh

同埋我都係敗類嚟

Ohhhh

瞓了byebye笑笑
聽朝七點半要起身

Same

好想同御行哥哥過性誕......

嗰晚連登見

你個名
嗰晚如果一個人冇嘢做
有我陪你

可摸耳酒店見.....

我係肥柒矮毒窮醜
160
月薪一萬
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊

已經濕左 等唔切

pm
第一次有人對我有興趣

好

我呢

你做咩咁lonely

笑笑早晨

都陪
你入我po就得

你有女既

早呀！
好煩

你鬧我好煩

冇呀
我都想有呀

我好煩

煩咩

我做你女女

煩學業

點？

正呀
pm

快

上年Lonely姐 今年gym房陪我過

樓主我見你係一個善良嘅人
喺連登人哋屌你你都唔屌返佢 仲問候佢
祝你快啲搵到明白你能夠比溫暖你嘅人

希望啦
不過我係肥柒矮毒窮醜
160
月薪一萬
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊

好奇想問你做咩工得一萬蚊

潮文嚟
假的
我仲讀緊書
有做兼職
月入under3000
不過肥柒矮毒窮醜是真的

想溝

pm

pmed

原來你讀緊書

係
我好後生

你以為我係咩

返工

兼職嚟

你唔似讀書

笑我on9？

我冇講過

咁你咩意思

冇意思～

完啦好冇

bye